［頭痛撚］有冇人頂唔順帶帽訓

痛撚到頭痛，come被又come唔到個頭，唯有帶帽訓

涷撚完未 屌你老母

部冷氣機有得開暖氣

去百老匯買暖氣機先